又一城apple store有員工中招！高層唔肯話比員工知邊個同事中招！

話係私隱理由唔肯講邊個員工中，佢都真係痴撚線！
個個員工都人心惶惶！又唔知邊個中，唔肯定自己有冇同佢密切接觸！

On9高層 死咗係咪佢負責先
都唔撚識分咩叫高危

爛鬼商場成年都去過

唔好以為我哋會忘記停車場對血手掌印

冇去過

抵死啦又一城

唔開名正仆街

私隱大過人命

搞到個個員工都係私家偵探上身，要去做推理邊個同事中！

你係其中一個員工？

唔好傻啦！二百幾人呀！今日突然先話唔洗返工，點估呀！

個同事自己唔撚講

新聞都出埋

美國精神

香港管理手法唔同遮，美國都閂晒舖啦

有可能係上頭落order唔比講，apple做野就係咁，乜都要秘密，家下都仲未對外公報，只係門口貼住話暫停營業！漠視公眾利益！

以前日日去依家經過都唔入去

Apple store都中招？ 咁我唔去Apple store la

垃圾公司

其實唔比人知好正常既事
係香港先咁撚痴撚線人地住邊都起哂底唱通街
發神經

香港人口密度全球第一，點同外國呀
仲有係講緊同一間店入面，應該要比其他員工知啦

車~ON9
同一棟大廈都唔撚會比你知邊層咩單位中啦
好撚正常

你都on9!
你會唔會同你上兩層單位嘅人一齊食飯呀！
同一間store嘅人係會一齊食飯㗎，仲會有幾會係隔離除口罩！

中招位同事拿拿臨自首 唔好等大家估估下
基本上遲早實知 到時盞犯眾憎話你自撚私

係whatsapp group問邊撚個

根本又一城 可以放棄，去個廁所，返工，返學就可以

行街？不了

咁就可以合理化唱通街起人底？

萊斯特有冇份落order呢？

大家咪撚去呀！ 中左公司都唔肯講邊個！ 我有老婆仔女唔想佢地有事！ 迫我訓街

你啲口吻都幾似林鄭

知左你就唔駛訓開咩？
咩logic?

咩料？

你想全家攬炒？
你會想屋企人中咩logic?
咁醫護就唔洗咁慘屋企無得番啦

知左啦 唔係幾近你啦
咁你係咪照一齊訓呀

間鋪有幾大呀

又一城呢個場真係寧舍唔同
古有水舞間 舊年有識著火既聖誕樹 今年再開埋武肺齋

你真係唔識架wo

你咁識咪一齊訓囉 傳染病學天才

算啦 鬼叫你地奶共 預左要還

學好廣東話！「咁識」呢組蝗語未聽過天才

咪笑9 你羅！ 係要比人笑你兩次

原來支那話係「咁」字
夠鐘食藥啦 又一城群組

平時你用屎忽諗野？

佢未食藥！羅白卡唔好怪佢！

家下係話要比同事知呀on9!
關起人低咩事呀死傻仔！

你屋企人中左招會唔會唔話你知呀！
返工對住同事時間分分鐘多過對住屋企人呀！

慢慢同你老細講啦咁

你咁幫apple 所謂嘅高層講說話嘅
我老細就係我自己，關你撚事咩

完全Gay Cook都上連登

咁都要比香港人知嘅，公眾知情權你識唔識？定係你冇常識
比你知道富臨有員工中招你都唔會去飲茶，包括藍屍

唔講ok
不過唔該全部放有薪假期或wfh

岩既
兒登仔都唔知咩叫尊重人私隱架啦

唔洗驚喎 入到醫院會有nurse 深切同patient傾計調查 你係密切接觸嘅一定會聯絡番你 支持唔公開

哦～咁支持嘅話你快d叫政府唔好每日4點開記招公開患者囉

又一城 APPLE STORE 負責人

陳X武，洋名 Jordan
十二歲從中國移民美國
數年後後迴流上海做 apple store
此人就係 2020 年 5 月 8 號引警察進入 IFC 捉走三名顧客（當時限聚令爲四人），導致顧客被票控 599G 嘅元兇
其後因爲引起極大爭議而調任又一城 APPLE STORE

利申：知情人士

留意重點係：中國

Short Q 左呀
佢有講人名咩？

推撚爆呢條仆街

輕輕一推

呢個人好叻嘅
一來香港就話要「炒曬香港嘅同事」

日日就係講 “3 No”：
No Data Loss- 唔准唔見個客嘅數據
No Call Out - 唔鼓勵你請假
No Tim Cook E-mail - 唔准下屬直接向Tim Cook投訴

結果喺 IFC 自己引警察入鋪，而家調去又一城又搞出事

家下叫公開比街外人知咩名咩，比佢地自己同事知都要啦！

比人知咪即係全世界知囉 香港人

除咗第一個係正常，其他都on9!

算啦，對住你真係對羊彈琴
記住你中左嘅話唔好同你屋企人講啦，要保護私隱

唔覺意推一推

香港同事全部都係垃圾，佢既明句

有朋友做緊，話香港發生所有問題
美國係唔會理會，大陸嘅高層就同香港嗰班高層同一條船

只會將最後嘅問題交返俾香港處理，佢哋只要保住地位就得

所以唔好諗住美國會有反應，當然連登仔出手就唔同啦

Nice

係你唔明專重病人私隱呢啲啲咁基本人權既野

邊個成兩個禮拜都無返工未知囉
今日唔知 唔代表幾日後唔知
咁撚多鬼

呢張相未見過

罷買apple了
買華為

垃圾到

做apple store 搵幾錢個月？

可能係交友網

推上熱門！

推一推

狗也不屌

推上去

apple員工好多都係黃，年青人多，但管理層就藍屍多

Push

篤尿定底褲黃？

肯定係底褲啦

聽朋友講垃圾工黎

推

嘩如果全部同事都唔知邊個確診
點撚知有冇同佢食過飯呀

千祇唔好入去做
表面上話「冇數跑」
其實規矩仲多過政府
每一件事都係黑箱操作

久不久fb d page又話呢份工好神秘好好pay

邪教一樣

宣傳手法的一種

上面班人冇事咪得囉
下面啲人死咗咪再請過囉

就係唔想人知道自己確診， 你中左又要關鋪
不過共果你關得3 日就慳啲啦 明明外面共識係14日

條友幾歲？

未老先衰咁既款？

D公司無死錯人，受感染要人扣大假/無薪假，打工仔中左招都唔會報，繼續返工。到時再爆大d損失仲大。

淨係停三日都知咩料啦
理得你班友會唔會傳染人姐
繼續跑數啦

係褔利好姐，唔係既話我估好多人都走左

頭幾年都仲可以話無數跑
呢家跑到傻仔都唔入你袋呀陰功
冇佣但又要跑數，咩概念

好奇怪， 連登的apple 負面post 特別沉得快

邊個一排無返工咪知

無事嘅！
準備三日之後又拍哂手，E娃鬼叫咁開門

開門就開門啦，屌你！趕住買IPad pro

食屎大陸狗，利用份工去做自己想做嘅野，Apple幾時炒佢？

仆街奶共狗

有 PR 長期幫佢睇住
呢間公司咩都鍾意請 vendor

幫推

咁就要多d推post喇

4間新聞有講依單嘢

得立場。同蘋果日報。講高層

HK01輕輕帶過
經濟日報都係輕輕帶過
都係輕輕帶過

外國好似直接關哂d鋪

This ?

張staff card......連頭髮都唔遮..

by the way高層係咪心諗又一城都臭晒所以調過去

仆街，早幾日去過

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

老老77 有邊間有人中會開名

計埋d 佣有5皮
(Apple 都冇佣）

制服都係藍，
你就知有幾藍

藍過美心

屌有無搞錯

唔講出嚟點知有幾多緊密接觸者

如果單靠睇邊個冇返一排工而估佢中咗武肺，呢個方法係冇咩可能
因為返Apple係好撚多假
平時冇事啲人可以攞兩三個星期假去旅行
就算當啲同事cancel咗啲大假
家下返四天工作，而且啲補假一到期又要焗你放
咁所以好難睇到邊個因為病咗而放長假

過幾日正路暗啞底知邊個員工瀨嘢㗎啦